校長對換學生會根本無所謂，邊個會都要聽校長講

呢個比喻啱唔啱

學校係我起，校規係我定

連學生都要經校長面試先入得

連prefect 都係我委任

所有老師都要聽我講

唔聽就炒

理論上法律係議會定，雖然我明大家對議會無乜信心，但唔代表要送比對家任佢玩

學校係撚校長起

係政府眼中 根本無所謂對家
都係瘋狂俾甜頭 叫佢做野
唔聽我講 咪用時間慢慢換藥換人

同中國
左手係共產黨
右手係參政黨一樣